好凍 攬住我

有無人想啜我屎眼

收嗲啦耶穌佬

屌你

收撚嗲啦
上次話拉條撚我睇拉左去邊

屌你老母

老母

我以為你講下

痴撚線 我講真

我都想俾人攬

Btw用我個屎眼啜你個屎眼 真空吸盤咁樣樣

好嘔心

但唔係拉喎 講明先

磨屎眼

快啦